[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

一桐渡過來留名

Terry Kc

黎啦

桐蓉兒來留名

三哥普通話不得了

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

留名

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

新post留明
我桐萬歲

梗係要講個似d的話, 一桐最似ps 打機果個, 講野彈下彈下, 好卡哇依

蓉兒

已經無野可以阻止到我愛桐桐

白衣金帶都係自己要求加
件首飾自己請人打

桐桐好靚

我桐天下第一

桐字安答名單成五十個

屌 邊位安答打漏左我一只字

BTW，桐桐好靚

「只見船尾一個女子持漿蕩舟，長髮披肩，全身白衣，頭髮上束了條金帶，白雪一映，更是燦然生光。郭靖見這少女一身裝束猶如仙女一般，不禁看的呆了。那船慢慢盪近，只見這女子方當韶齡，不過十五六歲年紀，肌膚勝雪、嬌美無匹；容色絕麗，不可逼視。」

真係做到最似

成個形象出左黎

好似楊旭文（郭靖）咁講
成日借鑒舊版本既話佢地拍新版有咩意思
桐桐

miss左, 黃桐有冇講廣東話

楊旭文做郭靖算好交倒功課

無

痴L線，FB有上載了

個抄post page 做野都幾快手

會唔會快得濟

有心搞既差唔多喇

我地呢度都幾個睇緊

LM

其實點即錄到tvb 再入電腦?

求教學

應該係電視卡,錄完就UP得

睇頭幾集覺得楊旭文好柒
睇晒成套覺得佢古裝同時裝都型

變gay

邊度係廣東話?

電話螢幕傳送去電腦
再用電腦隨便開個拍片程式

識貨
靖哥哥

aggree

四個新人 個個都掂

停兩日都爆post

算慢啦

41桐人..聲勢浩大

一集一post

好掛住蓉兒呀

睇多次啦

我都係

好好奇當初個監制原本係想搵邊個做主角 睇佢訪問話因為條友開價幾千萬先轉搵其他人

我都好掛住瑛姑

掛住人又成日避開人

對呢d片酬野無咩概念

即刻而家李一桐拍左60集，大概會收倒幾錢，幾十？百幾二百？

念慈可能真係搵angelababy

念慈搵baby, 其餘果三個要咩人先夠做

的士陳做楊康

咁既話好多謝開價幾千萬嗰個
等我地可以認識到桐桐

大陸片酬斷集計，我諗應該有5-6位數字

鏗哥

林峰做郭靖ok?
好耐冇見佢做戲

監制郭靖宇就表示，自從接了這部劇，就非常有壓力，「當時很多人嚇唬我，說你接了這麼一個被翻拍過很多次的劇，必須找到如今最大的明星。我覺得說得有道理，就去談了，有一個我認為算是個新人的明星，一談，人家開價幾千萬，我馬上就退縮了。我原以為這麼好的作品，跟你談的演員會說，‘好吧，好吧，把這個片酬降成市場上能接受的價格’，十幾萬或者幾萬元一集就來了。沒想到人家說，很喜歡這個角色，但同時壓根沒有降價的意思，算上來一集一百多萬，我壓根不敢想象，我一年寫幾百萬字，也不可能賺這麼多錢。」

郭靖宇吐槽稱：「這些年輕人也不知道從哪兒學的表演，有沒有演技也不知道，就是有點熱度、拍過一些好看的照片、某些角度被粉絲喜歡，就這樣就把那麼多錢給他，這事兒不僅我心底接受不了，對整個文化產業也不好，所以我不能鼓勵、不能接受。」

假期都爆POST
留名

大陸演員淨係識的士佬

安答都識貨

安答點睇桐桐新look

長髮靚啲

佢就40歲。。

郭嘯天都做得

大陸仔係咪擒locat? 我見到送接機都戴口罩 淨係有條友跟住拍片唔知想點

迪熱麗巴我淨係識

金庸五絕中 最撚賤一定係東邪

又係依條傻佬
屌都廢閪事

果十宗罪一係斷章取義一係結果論

講緊五絕又攞番神鵰黃蓉 楊過小龍女o黎講

長髮+1

新look一般般bor

因為佢係金庸筆下第一女主角兼最奇女子

有不同既味道 你識條鐵

蒲頭了
射鵰post有你先有趣

唯一可稱為俠的女主角

見到網上傳一桐以前個樣同啲唔好既傳聞
覺得有少少可惜添.....

子義bb

有咩所謂,我中意既係一桐演既黃蓉,以前既佢關我咩事
更何況,都係得個睇字啫,無咩必要查得咁清楚

深中桐毒點算

睇緊半妖療傷中

解唔到 遇見你之後先知道咩叫感情

呢套好似無咁pure

好唔好睇

劇情同人設真係垃圾 好彩佢請到一桐做女主角

等睇“只為那一刻與你相見”好過

天有多大 思念無涯
今生受不了牽掛
幾生抵不過與你一剎那

有冇人一聽到呢幾句
心入面就會sad

又黎
自從睇完射鵰 無停過

笑住sad

話佢整容果D拎証明出黎

我會唔會呢一世都掛住桐蓉

其實我覺得係減左肥姐
以前包包面 但5宮都係咁

望住蓉兒笑
聽住歌詞就sad

你唔會 但我會

睇哂成套射鵰
聽一次 諗返佢地所經歷既一切同黃蓉出場
就會眼濕濕

我都會
想像唔到無桐蓉既生活會係點

改變左我既愛情觀

第一次去追星
第一次咁迷一套劇

冇諗過自己追星追到咁癲

第一次咁迷個女主角

好怕睇左又會毒上加毒

桐蓉

希望大家唔好再騷擾我女朋友

中左就認命啦
話是話有冇多d一桐片睇？睇哂花絮訪問而家好空虛

有一條以前拍既微電影 幾分鍾

希望大家唔好再討論我老婆 如果唔係

依個笑容我黎守候

頂住D毒先

如何評價李一桐在《射雕英雄傳》中飾演的黃蓉一角？

屌中伏
一入條link就聽到.......

其實射鵰嘅靖蓉都未算俠
佢地只係青少年
一路講佢兩個成長

桐桐月底幾時先黎香港
請假都要去

各位安答有無其他線上高清link ,睇到22集搵唔高清片

組隊去

先謝過，太多字

為了給男女主談戀愛留出足夠的時間，其它人物劇情壓的壓，刪的刪，歐陽克的作惡多端被刪了八成，導致他斷腿的時候，沒看過原著的觀眾都同情起他來

深表桐情

去其他網down落黎慢慢睇啦

仲有拉長楊康同念慈條線黎做

wallpaper

首歌真係
再黎一定要再去!

4:00開始有桐兒原聲 其實都唔錯 感情表達得好啲

知唔知邊度有全集數原聲版睇

黃榕完全唔起眼
同老闆食飯佢都話念慈靚d

宣傳義

都唔知點解你地咁迷佢

桐桐把聲其實越聽越好聽越順

之前cctvb播trailer 完全唔覺一桐係主角
以為只係小角色
相反子義bb好突出
一眼就望到佢

又要逼我地出動

快樂頌.jpg

雞啄唔斷

辛苦將軍一個人係度死撐ff
見到都唔忍心駁你

見你得一個唔駁你啦,
我睇見都覺得你慘

騎假馬個到睇親都笑死

有人話拍完睇得出郭靖忍緊笑

我比佢對眼迷死左

話是話子義軍加埋夠唔夠組隊三人籃球

雪山頂的小仙女

仲要出圈打

安答 跪求我桐wallpaper

呢到變左桐迷集中地

麻雀都唔夠夠腳

支援子義bb
點解得咁少人撐

上個post大家只掛住講一筒，等我再貼先

惜弱最高

我對蓉兒既情太深
睇唔上眼

你地咁夜唔訓
係到做緊咩

等緊睇ＬＯＬ比賽

半妖中

幾點

重睇蓉兒所有重要場面

有冇人同我一樣抽身唔到？
我睇到30集次次睇親都想喊
因為每睇完一集就少一集見到一桐
就算有幾sweet既場面都好似好sad咁

順帶一問，點樣save低啲gif圖 save image又真係變左一張相

起呢一刻見到啦！

其實唔洗靚女演
睇小說都會愛試黃蓉

係d人剩係睇神鵰先會唔鍾意郭靖黃蓉

呢對係咁多套寫得最立體既一對
真係好多經歷 點滴
睇七要一段時間抽離

你係ios
唔洗理佢，雖然唔識郁，系統會當佢係gif

我唔想抽離

好有味道👍🏻

劇情高汁

中毒太深

誰看了 都會挪不開眼的

有聲既 我中毒係咪太深

唔知聽日定後日個集有喵喵拳

出場呢段日日都睇差唔多五次以上

點解可以靚到咁

後日十二集先有。我睇左5-6次 邊d劇情係邊一集我都記熟晒

早晨

好想學降桐十八掌

我識老強18掌

各位桐學早晨

睇第二次去到18集郭靖玩蠟燭真係頂唔順
係咪唔夠經費

黃桐蓉桐學早晨

五毛特效
唔知2輪會唔會整好d

應該唔會改

新桐軍留名

我寧願佢特效整氣功都唔好整蠟燭

將軍早晨

唔得喎 whatsapp send都只係變翻相

翻拍過咁多次都係好睇，又多場景多打仗打鬥，每個角色心理都有國仇家恨，兒女情長，快意恩仇，好考演技，氣質，筆直，演員數量，射鵰唔係寫得最好但最受歡迎，電視播射神吸引力一定大過天笑鹿

你save相用瀏覽器開？save個時確保識郁wow

whatsapp send 相有寫係gif

我就咁開左個gif圖㩒save image
去到photo就變左相
一桐啲gif

真係冇得輸

好掛住蓉兒

我的蓉兒

安答可唔可以po右上張gif出離

睇番琴日個talk 真聲同配音差好遠

我其實幾鍾意佢真人把聲

但係佢原本把聲都好好聽喎🤤🤤

Whatsapp send出黎好低清點搞

聽得多先覺得佢把聲幾正

睇得多訪問同花絮而家鐘意佢原聲多過配音

係

agger

縮圖要識郁先得

Agger

馬鈺呢條仆街
係半妖想老強我桐兒

臭道士
利申冇睇妖

一直都講佢原聲根本唔差
係你地班友一開始話麻麻

[url][/url]

但係唔似個角色

聽日先有

皮膚好 個鄰家女孩look

有d野要聽耐d先覺得正架麻

I am shy

為甚麼你不告訴我

38:47 你緊係有fans啦

個人覺得射鵰係三部曲最好睇

中毒了

打三神憎都幾好睇既

但我純粹唔鐘意張無忌

佢把聲同個清純可愛樣極度唔夾

聽聽下都唔錯

由此至終都覺得唔錯

大師兄你中毒了？

呢個表情世界級
[url][img]

好可愛

依幕把聲嗲到

等睇

我既蓉兒點樣咁正

新人留名
穆念慈

摸面

做乜姐你

桐子軍將會全面進場

唔知我老婆月底嚟唔嚟呢

m就黎硬

想見你一面

郭靖個演員應該都幾難唔動心

新人

佢好正

係我呀

究竟曲三酒館前後幾多人去過
睇書都唔覺 睇電視就咁多人前後腳入過去
乜野都係曬入面發生

啲誤會多到

東邪
西毒
北丐
郭靖
黃蓉
穆念慈
歐陽克
陸冠英
程大小姐
志平
全真七子
狂歡四寶
完顏洪烈
江南七怪
傻姑

八仙飯店

好似仲有 裘千仞 拖雷 華箏

裘千丈 自膠

一桐

金庸射鵰後記：《射雕》中的人物個性單純，郭靖誠樸厚重、黃蓉機智狡獪，讀者容易印象深刻。這是中國傳統小說和戲劇的特徵，但不免缺乏人物內心世界的複雜性。大概由於人物性格單純而情節熱鬧，所以《射雕》比較得到歡迎，曾拍過粵語電影，……他人冒名演衍的小說如《江南七俠》、《九指神丐》等等種類也頗不少。但我自己，卻覺得我後期的某幾部小說似乎寫得比《射雕》有了些進步。

寫《射雕》時，我正在長城電影公司做編劇和導演，這段時期中所讀的書主要是西洋的戲劇和戲劇理論，所以小說中有些情節的處理，不知不覺間是戲劇體的，尤其是牛家村密室療傷那一大段，完全是舞台劇的場面和人物調度。這個事實經劉紹銘兄提出，我自己才覺察到，寫作之時卻完全不是有意的。當時只想，這種方法小說裡似乎沒有人用過，卻沒有想到戲劇中不知已有多少人用過了。

多數人第一佳作推天笑鹿，射鵰第一受歡迎，黃蓉第一女角（任何時候都最多人講，愛或者憎），但電視劇射神會吸引過呢三本，因為夠直線，焦點只在一對主角，天龍男人戲冇正式女主角，笑鹿女主角存在感唔強，agger倚天係三部曲最唔吸引，感覺冇咁強烈

倚天我覺得係睇周芷若黑化

新人留名，我蓉萬歲

2017 真係完爆1983年個版
好多時氣氛係要技術做出黎
盲撐83 反17果d 仲有咩好講

17好d呢個真

就等盲反嗰啲繼續留戀佢地既"經典"啦

新人留名

發覺呢隻毒傳染性同感染力都好強
第一次飛住睇就中招

入咗日月桐教未？

咩話?飛住睇?

夜子做乜近排喺咁出po屌83版？

佢可能係飛阿康念慈，淨睇桐蓉

大膽飛住睇都夠膽入教

的確係
依家慢慢重睇多次

桐bb

飛住睇你自己後悔

為求解藥 半妖第一集開始！

好掛住

唔好意思,桐毒係無解藥架
只係有得舒緩下

我驚越睇中毒越深

桐毒太勁，睇半妖無用，可能毒得仲深，傾城都好撚正

如果半妖第一二季都睇曬點算
可以點舒緩

吾想解毒

又唔係屌既, 不過要跟住時代走
83年D演員係勁, 但拍攝出黎我地呢個年代睇覺得好假, 死都死得好假

桐毒無解

安答用咩網睇半妖 1080
我之前睇個網D聲好拆

放心,半妖只會將你對黃蓉既思念降低,對一桐既掛念都係不變

mytv 2條片，20個黄蓉對比，射鵰版本對比，嗰幾條youtube片入面有啲留言幾中肯客觀，之前google見到有幾篇講拿揑還原原著同改編嘅難處，83,17靖蓉分別，83版有乜吸引之處，可以34年歷史但套劇同靖蓉都咁多人話最經典，我覺得都寫得幾好，可以search下

好想同子義bb瘋狂做愛

點解阿坑有念慈都唔知足

大部分野正路都係愈後愈好，包括科技，特技，金庸都覺得自己最後幾本最好，不過前人前面過去嘅成就又值得尊敬

搵我

因為原著念慈都唔係咩高質靚女, 頂多叫做五官端正既鄉下妹
王爺個仔點會睇得上睇, 係見佢真係好好有d 感情先唔害佢

「看那少女時，見她十七八歲年紀，玉立亭亭，雖臉有風塵之色，但明眸皓齒，容顏娟好」

包惜弱可能都靚過穆念慈

「驀見一張芙蓉秀臉，雙頰暈紅，星眼如波，眼光中又是憐惜，又是羞澀，當前光景，宛在夢中，不禁看得呆了」

sor....黃蓉bb 親口講左包惜弱係靚d.....

「黃蓉與郭靖跟著轉到另外一扇窗子外窺視，見一個中年女子坐在桌邊，一手支頤，呆呆出神。這女子四十歲不到，【姿容秀美，不施脂粉】，身上穿的也是粗衣布衫。黃蓉心道：“ 【這位王妃果然比那個穆姑娘又美了幾分】」

芒果TV

我就係用芒果TV睇

穆念慈高質靚女，寫過幾次好俏麗，只係楊康招親只想搞事，同冇黄蓉包惜弱咁靚

我用ok喎 冇咩事

我係下載落黎
宜家搵緊無字幕射鵰 想cut gif
唔知冇冇

但比起三部曲好多女角, 個形容真係差咁d

黃蓉 包惜弱絕對高質la
甚至李莫愁形容得仲正咁【她話聲輕柔婉轉，神態嬌媚，加之明眸皓齒，膚色白膩，實是個出色的美人】

郭芙
【她雙眉彎彎，小小的鼻子微微上翹，臉如白玉，顏若朝華，正是郭芙。】
【楊過見她臉色嬌紅，秀眉微蹙，確是個絕美的姑娘，比之陸無雙、完顏萍、耶律燕等還更美上三分，心中微微一動】

黃蓉係咪妒忌念慈靚過佢

你係咪痴左線

我講原著

雖然子義都真係靚過一桐

以依家個形容就係
念慈係靚, 但都係鄉下妹
其他女角有埋貴氣, 仙氣, 靈氣
始終都係差咁d

上面第一段形容係郭靖to念慈既
【郭靖看那少女時，見她十七八歲年紀，玉立亭亭，雖臉有風塵之色，但明眸皓齒，容顏娟好】
同郭靖見到黃蓉果段真係差十倍
【只見船尾一個女子持漿蕩舟，長髮披肩，全身白衣，頭髮上束了條金帶，白雪一映，更是燦然生光。郭靖見這少女一身裝束猶如仙女一般，不禁看的呆了。那船慢慢盪近，只見這女子方當韶齡，不過十五六歲年紀，肌膚勝雪、嬌美無匹；容色絕麗，不可逼視 】。

好啦你真係痴左線

穆樣貌應該跟同一歲數嘅七師父差不多，靚過同一歲數嘅梅

無字幕難揾

七師父最接近穆念慈, 都係鄉下味

【完顏洪烈側眼打量那兩人時，見那女子大約十八九歲年紀，身形苗條，大眼睛，長睫毛，皮膚如雪，正是江南水鄉的人物。她左手倒提銅槳，右手拿了蓑笠，露出一頭烏雲般的秀發。完顏洪烈心想：“這姑娘雖不及我那包氏娘子美貌，卻另有一般天然風姿。”】

你地唔好咁啦

又係gif圖時間
[url][img]

頂
桐毒侵蝕緊我心目中女神結衣BB地位添

一樣

洗下腦先。結衣世界第一

射神鵰咁計

姑姑>黃蓉>>>>郭襄>包惜弱>郭芙>公孫綠萼>李莫愁>穆念慈=韓小瑩/陸無雙/程英/完顏萍

咁上下

掛住桐桐，你做緊咩呀?

子義靚過一桐+1

關寶慧就算9數啦

豬奀就算尻數啦

我桐屌打

桐桐第一

我等緊睇宜套呀

唔小心鍚左落個mon到!

成班痴線既話人痴線

如果肥Bob做郭靖，小寶(細細粒)做黃蓉......

CLS

痴撚線
咁撚重口味

好驚我既一生搵唔到一個好似桐蓉咁愛靖哥哥既人而孤獨終老
係咪我中左毒

師弟，你也中毒了.jpg

我想睇只為了那一刻與你相見多啲！

我都係等"只為了那一刻"

睇到第四十集唔敢睇落去
怕睇完無得再見到桐桐

朱茵真係一d都唔似黃蓉

我等緊一桐

又要睇了

J ed😛😛😛

佢對眼同埋個笑容

蓉兒 如果你有睇呢個post既話 可以應下我嗎

我老婆煮緊飯 未得閒理你
遲下得閒我代佢覆你

好期待呢套

郭靖飛身救蓉兒個下又幾型

你班痴漢當我老婆係你地老婆
Ff少陣啦

算啦你地,發埋D咁既夢,我老婆唔得閒理你地呀

仲有一個鐘，又要爆post了

其實你地中左我九陰真經嘅移魂大法
唔好再騷擾我老婆喇

安答真人

有D人鐘意攬住D舊劇打飛機 冇計

今晚亢龍有悔打出黎未

亢龍有悔最重要是哪個字

打狗棒果幾幕 不得了

龍!

上面成班爭李一桐
相反孟子義BB就醒,冇人同佢爭

睇左三次

係有呀!

第一次咁期待星期一
今晚應該有得睇水著濕身蓉兒

跳舞呢part真係好靚

倒數

幾生抵不過與你一剎那

發現明瓊島入面桐蓉bb無裝到假狗，
平到無得再平

我地主題曲

我想戒 中左一桐毒

反而播出黎唔夠好睇但係花絮果度好跳得好好睇

現場睇住跳係咩感覺

挪不開眼的嘅感覺

好驚七公個配音搞衰個角色

夜子好勤力

咩 =.=

亢龍有悔！

係有！

大和田把聲

開波啦

報到

開波

做!!!!!!!!!

開始

小瑩我黎啦

我桐

桐兒！

開波！

安答

各位巴打有冇睇天龍八部2014
佢嘅降龍掌做得幾好
真係有條龍

又借華箏過橋 繼續食三家茶禮

我要娶蓉兒!!!!!!!!

好波呀郭靖

小妖女

唔係丘處機條撚樣 洗搞成咁 仲咁多野講

我要黃蓉

成堆垃圾座埋一齊決定人地人生大事

到！

成班廢老

傻姑

其實好彩楊康唔係女ja

如果係女, 佢都唔知點算

點解唔係七師父

收嗲啦七廢

木兒

我一定娶木故娘 正撚到

鍾漢良o個套？

係咁塞條女比人

柒子加柒俠

係女呢個故事已完

遲d你就想打鳩佢

痴女

On9靖

斬死楊康啦

改左？ 唔係黃蓉會沖出黎咩

佢係女一早俾完顏洪烈診咗啦

我知呀
屌左佢好多次

穆姐姐沉船

點解唔娶哂兩個

自己玩自由戀愛 又唔撚比楊過玩

念慈個嘴仔冇得輸

遲下 你會想打7郭靖 師父講咩 佢又跟住做

穆水池

因為要娶3個

應該cut 左 蓉兒出一出都唔知做乜9

姓穆呢條姣西點解要對楊康"搭"哂糖

點解穆姐姐會鍾意楊康??

娶師父wo

又濕晒啦

唔喜歡 喜歡

比武招親

木遠清

又唔會ge

洪烈淨係中意包包, 佢咩女都睇唔上

反而靖哥哥慘了, 佢又中意蓉兒, 但又一定要娶楊康(女)

隻小紅馬去左邊

好打耳

喜歡

bad taste

劇改咗，原著係衝出黎

點解唔係中意唔中意

雙兒 vs 穆念慈
邊個係最好嘅老婆

所以話段譽同小寶先係真男人，
全部都好正，全部我都好撚中意丫

靖哥哥仲未黎既

兩個都要

好撚正 on99咁

廢老

七怪今次評價黃藥師又講得幾中

又走出黎柒
唔知頭唔知路走黎屌鳩人地老豆

佢唔要我要
我一個診晒佢

啱

靖哥哥可以打死佢地，煩

柯廢

信你 死左十世啦

楊康次次望念慈耳仔都紅到仆街

蓉兒唔係小妖女

唔計蓉兒一定係小昭

你地7件好正義咩
之前夠想殺郭靖

死盲佬
阻人扑野

依一段原創 睇書都無

等到神鵰都未見到蓉兒

真正好正

廣東話都幾好聽
普通話大師父把聲好撚好笑

桐桐準備cosplay

我唔可以冇左蓉兒
蓉兒都唔可以冇左我

都係七師父好

下下7打1 邊撚到正義

［本報訊］黃姓女子於茶樓等人太久險發難

七師傅

柯廢老

七廢又係度自我荼毒

唔係點夠打

變撚態, 飯都冇得食

有人偷聽都唔知

乞衣蓉

七妹成日幫靖兒講説話
係唔係睇中左佢

七廢真係睇七妹係好人

蓉兒叻叻！

［本報訊］一名郭姓男子懷疑被廢老非法囚禁

之前直落睇 郭靖幾次離棄蓉兒都已經嬲...但可以即刻睇跟住幾集

唔敢想像一集一集追...要谷住道氣幾日

七廢

近親相姦 七師父

個柯鎮惡其實一直當郭靖係狗
偏倫最長命係佢條撚樣

撻番妙手空空野

穆姑娘個配音都好正

七師父真係幾正

陪慾左十幾年

測字

神算蓉

買你老母廣告咩

都係7師傅好人

整古做怪

cosplay

扮小叫化
唔掛得做到丐幫幫主

唔止好人

七師父同郭靖呢段情仲正過楊過小龍女, 至少年齡上差左廿年先

普通話個盲撚一講動手 把聲真係笑死

點解改曬嘅？

咁就比人搶左

得七師父幫佢

屌 cosplay真係笑死我

最正氣係七師傅

小昭係邊套野?

倚天

美麗華旅遊

痴線 好惡

七妹同其他果六個

平時都係得靖兒幫佢

今日會唔會睇到七公西靖兒面

大師父

咩野改哂?

屌你 室師傅收埋兩個包喺邊？

柯癈老

笨我也教

小瑩最好人

咁多個男人日日對住一個七師妺

佛都動心啦

睇左104集都冇廣告
好唔慣

係咪大師父技術最好

收埋係前面

盲眼揸波

傻小子

係配叮噹個女配架
而家代佢老豆配多啦夢

靖兒收點心比蓉兒都放心口啦

頭先唔係黃蓉捉佢走咩

新聞！？？

有104集咁多

林保全個女

又要揾藤浦惠ff下情節

呢套冇捉走，改編咗

中毒已深 會明

張阿生 : 個個都有得屌 係我冇得屌

認錯人喇

一睇就明

明明我先係佢老公

七師傅真係好正

睇2次

我156集添

正式宣布
江南七廢要變做六廢
因為七師傅係無辜
最好就係佢！

幾時先有洪七公

嚟料

測個柯字

神算子 瑛姑

隻眼

依度都拖 幾時先見到七公

暗串
蓉兒

屙字ok?

預計今集尾

應該聽日啦要

江南7柒咪又係串柒柒作威作福

依到好睇 未睇唔好瓜瓜嘈啦

七公d西面世界級

「四個字都比你估過哂，我知道喇，我知道喇，係個悔字」

測柯廢老個柯字

今集尾段

蓉兒咁明柒
7師父個樣仲自然啦

原來佢地都知係拆人姻緣？

廢老真係智障

咪係

中毒最深果班...係唔係呢個 look 都照殺

呢段9唔搭8

睇個樣都知係女人啦

係咁小妖女

一桐好得意呀

都好cute

殺

放煙花

套套劇女主著男裝其他人都睇唔出啦

屌

嚇到瀨屎

廢老又黎
屌鳩完人錢都唔俾就走

得意

準備要攬攬

係咪咁撚蠢呀

到底改編成點樣先

易容得牙朱易得似, 連喬峰都分唔到

Hello子義大將軍

笑撚死 七廢好撚淆

七廢是咪on9

七怪真係頭腦簡單

呢個look一d問題都無

江南七俠

冇膽鬼

呢part好好笑

亂咁加劇情
改到不倫不類

做乜朱聰二大佬都變左傻仔

柒怪

屌你老母原著邊有呢段呀

朱聰果句好廢
不可盡信, 不得不信

咁細膽

錢都冇比就走

咁就信

除左老二真係全部廢老廢中

之後又一次都係咁係曲三嚇鳩四寶

七師傅 屌阿

睇清楚？你盲架wor

佢地智商夾埋過唔過100

其實我覺得佢係一早知曬，頭先黃蓉偷佢野佢都笑一笑

呢part蓉兒帶郭靖走果下好正

遊山玩水

七師父想喊

七師傅心酸了

勁靚

我突然有d感動

幾時有人po蓉兒整容前照

婚都未結就日攬夜攬

七師父變曬弱智？其他人睇唔出蓉兒變裝大師父都應該認到佢把聲啦

我屌

射煙花行雷係咩玩法

軟胄甲識别系統

數眼睫毛

渣！

所以叫人睇

必須承認 郭靖搵左條撚樣選角

得七妹好人

仲話自己七俠
係度做埋D流氓野

屌7師傅好過
要個假樣怪

好想同蓉兒瘋狂騎馬

成班傻鳩

宜part好sweet

念慈好靚 幾時先有多啲佢戲份

七師傅仲可以生存幾多集

七師父好正

當冇收過呢個徒弟係益左郭靖

小瑩都鐘意靖兒

到44

七師傅：小妖女>黃姑娘

得七妹善解人意

都係七師傅好

跟住班垃圾做乜撚

楊康

小紅馬算唔算係神獸?
去到神雕救郭靖都仲好跑得

有無靖哥哥屌念慈嘅H漫

7廢真係搞唔掂

有無七師傅甜故

直頭要登頭條公布啦

係偏差，冇咩武俠味道

七怪市井出身
下三濫d野佢都見唔少啦
搵個江湖術士9 up兩句就信

7 cfu

真心相愛

上網睇9晒

又播咩歌=.=

好似去到神雕都未死

又改歌？

哇屌 首歌

哇屌 咁清楚

屌無野呀
又播我不歸去

咁都起歌

咪撚播呢首啦屌你

中出佢

又播

屌 播乜bgm

屌 首歌

郭靖話 好呀 終於無人阻我同蓉兒一齊啦

7CFU

Tvb又起歌 即刻轉左原音

七師傅>念慈＞蓉兒

諗起wucfu

有傻仔味 但唔似武俠

啪啪啪

on9

數毛毛

數咩數啊！？

射鵰入面黃蓉同郭靖有無扑過哂

Tvb真係戇尻

靖仔真係好毒

好想數蓉兒眼睫毛呀

一直聽原音

都話次次播插曲都係我不歸去

第時千奇唔好黎痴金糠

屌 又加首歌入去

洗小紅馬

佢地係以俠氣聞名於江湖，
並唔係智力

屌你 古裝劇播依d歌托咩

七公！

睇完呢套既黃蓉，再睇下06神鵰既黃蓉，真係好大分別

唔好數眼睫毛
數其他毛啦

蓉b>七師傳>all

古化mascara

召喚七師傅黨
我愛七師傅
七師傅=念慈>蓉兒

念慈=七師傅>楓超風>蓉兒

屌，轉原音

金庸d男角成日寫到痴漢咁樣

首歌好唔夾

完全唔夾

數閪毛好過
數眼睫毛

我覺得咁先似係個傻更更既郭靖

06
14

如果七公果聲唔掂 即轉

知人老豆係黃藥就拿臨跟人學番幾十招勁招啦
成日三腳喵比人sm

都未至於蠢到咁下嘛

程遙加 英姑同傻姑呢

七師傅無敵 蓉兒排第三

郭靖
表白

洪七公準備上線

原音郭靖傻d....好d

把

溝女

周迅一開聲
不了

果然原音係有古代配樂

蓉兒>七師傅 >>>>>>>>念慈

太正了

七公準備登場

14

子義軍人數直線上升中
都話念慈係最好
黃榕只係粒煩膠

黃蓉而家就唔想自己俾人拆散，
但自己又拆散楊過小龍女

隻雞分三份

屌!

無可否認
呢個女主角真係選得岩

以前可以咁多肌膚之親架咩
死咸濕仔

互數陰毛

???

大台自家整既歌 真係好撚柒

佢老豆都鬧佢

射鵰同神鵰既佢真係好唔同

點會唔要念慈
當然要哂兩個

女人一到中年就。。。

依part原文冇，係亂加架

蓉兒bb甜哂

七師傅與郭靖 另類神雕俠侶

倪匡當年都狂屌呢樣

睇神鵰黃蓉唔好睇06 嚇死你
14

念慈~七師傅>>>>>>黃蓉

唔蠢邊會中計，
唔中計套野冇野好做了

唔好咁㕸你

唔好再播首歌，唔好啊啊啊啊啊啊！！！

黃藥師幾時出

都係7師傅好

蓉兒好似小朋友 好似戀童咁

我都想俾蓉兒flirt

郭靖把聲唔掂喎 唔夠ON直

主席!點人數呀!主席!

亂鳩咁播我不歸去
毀撚左套野

召喚七師傅巴打們

受過傷..

16

今晚有洪仔睇 正

星期4到

咪臭係

有無link想睇下

15

有冇七師父外傳

洪七公>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>盲佬

所以咪話改得差
柯字拆得又牽強

去左歸雲莊先知

洪七公出埸

七公今日要返工冇上黎同我地討論

九指

乜係咁集咩

你開心咪得子尊

今

聽蝗語好過 蓉兒bb配音聲不知幾好j

咁岩岩真係我不歸去

洪永城

最緊要你開心

原音好正

等聽七公配音

信我，之後每次播插曲都係我不歸去

首歌真係聽到想死

洪七公=洪永城?

數字呢d流於表面既野根本唔重要
只要心中有子義
人人都係子義軍

唔撚係掛

我老豆係個癲佬

蓉兒真人有有145？

原音贏十條街

黃蓉在金庸的筆下，分成兩個階段，在《射雕英雄傳》中，黃蓉在有些地方，相當可愛。至少，她在被江南七怪當作“小妖女”的時候，是很可愛的。自然，她在傻姑面前，也要擺出姑姑的款來，就一點不可愛。黃蓉在《射雕英雄傳》中，能無往而不利，她父親是黃藥師，是原因之一。黃蓉在《神雕》中，已是中年婦女，護短、猜忌、自作聰明，連一點可愛之處都找不到了。
黃蓉只是中中人物。

俾佢首歌搞到返唔撚到轉頭

號。東邪

笨我也教🤤🤤🤤

搬 任你搬

幾時先有多啲念慈

唔好連果2首原創插曲都改就得
果2首真心高質

大台播親外購劇都將插曲轉洗腦歌
見怪不怪

130

靖哥哥個配音好老牛

1D都唔配

聽晚有貓貓拳未

靖哥哥個選角成個傻鳩咁

有啦

唔洗找

郭靖本身就係傻鳩

郭靖本身就係傻9

這首真的不錯啊

有蓉兒真係好

八月中秋一個亢龍有悔打撚死元顏康啦

舊神鵰劇有無咁多大頭去表現蓉兒D可愛表情小動作?

幾似 但粵語配音唔掂

騎緊蓉兒

頭先做咩唔播我不歸去

揸

Thx

當無睇過神鵰

啱 所以選角好正確

靖兒 震驚百里

都唔同人地鐵叔叔送行

為左靖哥哥咩都付出

留意到有安答攻擊蓉兒

念慈！！！！！

念慈

穆姑娘

穆姐姐

穆姑娘係要做雞

阿康隻耳又紅

次次見到楊康都出水

渣佢個波la!!!!!!!!!!

有蓉兒真好

念慈靚好多

好痴心

真心咩？？？
楊康條pk仔有咩好？

有個嫩口靚女為我我掉轉都得

楊康係咪落左春藥

原來過兒老母係臭雞

桐蓉兒真好

過去的就讓他過去

慾求不滿

就係夠仆街

真人型棍

又會忽然鍾意左

啪啪

pk囉
女人係咁

做宋人 不了

女仔兜風耳真係好正

屌佢 佢係咪學咗紅耳朵神功

比武個下已經沉船

念慈好女人黎 肯捱

一見鍾情

含春樣係幾正

香港已經冇

楊康同楊過都證明左
男人唔壞 女人唔愛

我屌果個係郭伯母喎

本身就係一個傻鳩黎

沉船既野好難解釋既

大金小王爺
靚仔

忘了愛

所以角色揀得好

mk

要喺小說到搵了

念慈真係個賢妻

點睇都覺得穆念慈靚過黃蓉

念慈 深深愛上佢

無端端 又鐘意楊康 有無咁兒嬉呀

笑撚左

揾人了

楊康遲下中出即飛

慈姑又中伏

兩老快啲喺棺材度彈出嚟打死呢兩個忤逆仔女

食回頭草

楊康做左一日好人

七師傅＞念慈>黃蓉

間酒館係咪曲三

孟子義咁既樣
都係一桐好

越睇越似baby

做完顏康啦屌你

一日已經好好

Master 7 = 念慈 >>蓉

我重嫌佢唔夠傻鳩

一野轟落楊康度啦！！
王爺系變態佬

完顏洪烈做咩係要養便宜仔

桐桐寶寶

兵

屌你老母成日係啲好睇既情節硬係加首我不歸去搞撚到無哂氣氛

幾時拍返套騎射英雄傳

念慈有骨氣！

桐蓉兒

又嚟

差d睇錯baby

播乜鳩歌

楊康真係仆街仔

同意
btw 係

夾硬起歌

又播啦
你地

好難聽啊，我的媽啊

咪再起歌喇屌你

又歌

一桐>ALL

又黎

可以開定三

江湖天下

屌你老母tvb

屌，又播

做乜撚野成日都起歌

咁你要問郭褲城點解要娶隻支那G

baby隻豬俾人食左未

起乜撚歌 屌你

蓉兒>all

玩水

屌你老母又我不歸去

轉咗原音

念慈軍全面進場

七公上線

屌係又播唔係又播

小說有冇寫到 點解穆姑娘會鍾意個認賊作父嘅仆街

即轉配音 好聽好撚多

念慈個咀唇

你唔好忘記你都係個中國人黎嫁

濕晒

Agger this 安答

屌你

我又要玩水

真係屌出聲

七公 : 🤤🤤🤤

唔係俾人中出左

一樣樣

TVB版變左播歌節目

每10分鐘播一次我不歸去

60 fps

一個頂成支軍隊

嬉水